求大神分析Facebook Like的真偽

究竟讚好嘅人係真定假呢？